¡Hola! Buenos días

¿Soy Jack, como estás?

其實個倒轉問號有冇特別意思

係咪好似我地個開閂引號咁用
利申：唔識

就黎上完A1 堂，有無人一齊吹下？

唔洗深究啦

好想搵人一齊傾，先學得快

muy bien, ¿y tú?

E sou e Jose

bien, gracias.

¿Donde eres?

呢個咩意思？
你個名係jose?

如果你個donde係疑問用就要加stress i.e. dónde
冇stress嘅donde係relative pronoun

Ser係be (nature)
Estar係be (state)
如果你想問我喺邊，應該用estar，因為「喺邊」係一個state，所以應該係：
¿Dónde estás?

Btw,

Estoy en mi casa

我都係岩岩學左無耐 thanks!

巴打點學先會學得熟？
有無識人一齊講住學？有無用app 識朋友個d 咁？
我覺得language 要同人keep 住傾先學得識，齋上堂都唔會太大幫助

我已經好耐冇用過spanish都想練返haha

btw如果係問人邊度嚟(from where)，呢個係問緊個人嘅nature，所以係用ser：
¿De dónde eres?

中學有開spanish班，有同學一齊讀，教哂全班講西班牙文粗口然後日日互屌+屌老師不過西班牙文粗口遠不及廣東話博大精深，冇咩花式

開個group 傾？我想搵人陪我一齊練 不過驚你教人又覺得煩

可以呀，或者個post儲多一兩個人再開？

幾年冇用過
已經唔係好記得

join?

puedo

我仲有個frd 一齊學，呢度如果夠人就可以開個group

有睇波應該見人講唔少呢個

¡Jodete!